香港寬頻認按國安法要求封「香港編年史」網站

【Now新聞台】香港寬頻承認是按國安法要求，停止連線到「香港編年史」網站。

香港寬頻表示，相關網站連線是於星期三下午起停止，是首間網絡供應商承認按國安法要求封鎖網站。

「香港編年史」網站有多名建制派人士和警員資料，網站主編及管理人早前發聲明指，由上周三起就收到報告，指使用部分香港網絡供應商服務時，無法連線到網站。

香港編年史回來了

打比民主黨問仲好,公民黨班人只係曉做明星同奶公會袋底就算吧
起碼唔好on9到問對家

幾時ban 埋 lihkg